警犬同CCTVB入

屌你老母咪撚再喺度博同情啦
係你班狗自己選擇做狗
你份高薪厚職包撚左架屌你老母臭閪
成撚日拎啲老公老婆仔女老豆老母出來博同情
你班陷家產同市民對抗時有無諗撚過人地老豆老母老公老婆仔仔女女阿屌你老母

黑警死全家

咁快有狗負皮

黑警我屌你老母陷家產阿

祝你成世長長壽壽陷家產死剩你一個死剩種日日比狗屌阿

你老母咁好抽咪撚做縮頭龜丫